# Python Selenium Example 1
**Github hesabınıza giriş yapar, sırayla repo listesinde gezinti yapar
**githubUserInfo.py dosyasını oluşturup şu bilgileri giriniz

username = ""

password = ""

**chromedriver indiriniz

Aşağıdaki bilgileri düzenleyiniz

--/drive/path/chromedriver
